(有圖) 黑警今日係撐警集會 公然收利是 收受利益！！！

今日可以光大正大收利是 第日都可以去人鋪頭收陀地

Source :

香港人民意逆轉，普遍支持警方止暴制亂！

之前某懲教收水果都俾人告

pish 係咪可以告
法治社會嘛呵

推

真係睇足22年係咁貪污

就咁睇好似唔係錢？

個女警有d似桂綸鎂

警方呼籲

今日全港多區預期有未經批准的聚眾活動，可能引起暴力及混亂，市民請注意自身安全，儘量不要外出，留意警方新聞公布及社交媒體消息。

push

班狗要解釋好撚易
話利是封入面裝既係心意卡
並非現金 所以冇問題

就算唔係錢
收埋d咁既野唔識避嫌 真心碌柒

其實佢攞部手機出嚟
係咪掃個利是封上面嘅二維碼
個二維碼就係嗰啲微信紅包？

Push

twit 爆佢啦，重使講

push to twitter

到底有無得cut咗佢 好擾民

128一齊嗌新口號
“Save Uyghur, Free Tibet”

同保安一樣level

阿蛇收陀地唔撚洗你教

軍政府洗鬼避嫌咩

再講打柒你

露手臂 唔凍咩

黑社會做野唔洗你教

社會寄生蟲警甴

係唔係比左就唔會射TG???

生少左個腦

Icac

Icacccccc

有人收藍絲錢打學生？

唔知喎，係咪應該鎖48查咗先

哇 會坐監 唔好推

明目張膽

保安都仲會對你客客氣氣幫你開門

強姦都得

收錢點會有後果

你已經被錄取成為四點鐘警謊發言人

ICAC真係無撚用

呀sir收保護費唔洗你教

傳聞班新仔想做嘢，但俾高層壓住

1700萬都冇人理
你估幾封利是有冇人理?

好嘢 又出嚟撥火

傳聞習種想投降 但比班細壓住

心意卡要用利是封裝

咁咪大吉利是

共黨滲透

叫雞都唔洗俾錢，收利是有乜問題

肛sir回應bingo紙召喚

驚慌version 1 ：圖中不是驚務人員，是有人刻意移花接木
驚慌version 2：圖中沒有清晰顯示穿着綠色衣服的是驚務人員，可能是由暴徒假扮

真On9

Tui

p

以前都係咁 有咩出奇？

屌你死黑警

128

ICAC

佢哋都係收錢撐場又點會真係封有錢嘅利是
支持入一毫子

可能同你講話入面係恭喜發財、身體健康
唔係銀紙

冇蒙面嘅，肯定有人冒警！

所以要查下啦

LIVE!

France and Hong Kong together

推
食屎啦死黑警影撚晒你

正啦

屌

有乜唔滿意去投訴科投訴 不過就聽完算

icac: am I a joke to you

好似利是封 冇封口咁

Tiger Lui

表面證據成立

back up 定遲d用

理論上 疑點利益歸於被告

但對面係黑警

黑社會

同意但都係狗

黑警就係王法
黑警永遠是對的
黑警權威不容挑戰

行賄到咁.. 班毅進真係乜柒都唔識wo

d警察真係唔識法例

推吖～我未出糧

所以4點記者會咪俾你呢種弱智睇
令到你地覺得揭發佢都無用嘅感覺
等到啲人接受警察咁做野同埋有無力感
中撚晒計

ICAC呢

ICAC同政治部有咩分別

Push lm

貪污無停過

佢哋做咗咩收利是 ？

「永不退後，才有然後」—— 被捕者致香港人家書

1208 維園見

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學

個表情幾入戲

如果冇認錯

佢叫Karl Ho, King’s college

07 中學 grad 中大Qfin

而家乜都活化，活化緊貪腐警隊（無皇家嗰隻）

好眉好貌要做狗咁折墮

開心到佢個撚樣

Cls

收返黎既片錢
三成比鬼頭 三成比一眾差人 剩低既 就由我地分左佢

仲覺得自己好威，好撚樣衰囉

真係唔好推

Psuhhh

幫mon post狗諗咗理由

圖中警員只係拎住一個紅色信封,絕對唔係流言所講嘅利是

個madam幾靚，成隻狗乸咁

真係一啲腦都無
入面仲要可能錢都無
升職真係一世都無你份

本身公務員PROTOCOL已經寫明利是封都唔可以收
理得佢入面本身有無錢

推

無法無天啦

可以upload比班小粉紅睇
愛國集會之後啲國旗去哂邊

由枱底貪一路玩到而家喺枱面貪

S

推上報

汪汪： 入面係糖黎

831

可能唔係錢，但用利是裝已經on9

ICAC肯定唔會查

128 維園見

購物券黎
有記者講左

攪到香港爛到入骨，唔可以再咁樣

記者講就係？留返同個官講啦

朱古力金幣都係收規 。

推 證據要好好保護

因應明天水砲車引致低溫症之可能，
現建議家長、和理非準備以下物資：
1. 後備衣服一套
2. 內衣褲
3. 暖包2-3隻
4. 襪一對
5. 大型厚垃圾袋 1-2隻
6. 保鮮袋 2隻 (包腳用）

將上述物資以防水袋、大密實袋包好。

#物資情報

神科去做狗

收片無難度

奶共叻： 我唔知，我乜都睇唔到

公職人員原來可以收受市民款項？

公安

正想講

伊朗同北韓係無中國咁醒定係無中國咁無恥，可以講成其它國家干預佢內政

狗

到時肯定話利是入面冇錢, 利是封入面嘅係一張紙，唔係錢，而係寫滿祝福字句嘅字條，表達對警察嘅祝福。

遲下開鋪就會成班狗送花牌

Who?

yes,you are

吓

我見到既係啲黑警出糧俾遊行人士

屌到佢辭職

See you tmrw

個女警咁熟口面嘅

認真
公務員仲要紀律部隊唔洗理係咪真係錢，利是唔收得就係唔收得

ICAC變撚咗奴工處但專罰奴工

警謊：佢哋唔係收利是封，只係準備將利是封派畀市民。

曱甴鎂

貪污

大家唔好炒車，果封係陰司紙嚟㗎

阿蛇收利是唔洗你教

衰撚60 年代同第三世界國家

那又如何？
根本就吹佢哋唔漲依家可以點

X

有親撐警會
第二天民陣遊行就有藍絲黑幫打人

而家ICAC隨時係貪得最多果個

icac係咪變左裝飾？

啱呀，中國法治有險可守

綠色衫通常可以收錢 洛哥話嘅 不過而家有icac

icac 執柒左佢啦

@icac

今日兩點維園見
要著雨褸 帶暖包
裝束要防水保暖為主

少見多怪，我細個陣，的黑警係街除頂帽，的小販就會放錢入去，真金白銀，1毫子買隻燒鵝，不過果時的黑警其實係好過宜家，係有底線，除咗企街，唔會攪女性同細路，唔信問吓你阿爺、阿婆

公開是咁的

留名等睇入面得揮春
絕對唔會做出犯法行為。。。其他自己搵demo

係小型滅火筒嚟

屌 黑警真係黑警

【第十陸期牆紙】回首、向前
TG CHANNEL :

啲樣奸撚到

人地2014雨革已經diu緊人地阻撚住佢
仲要嫁埋黑警

幾靚都無用
個心黑色

利甲: 以前同學，不過已del左佢fb所以無圖

冇犯 公務可以收不多過5舊水禮物

大利是

ICAC = I Can Accept Cash